和平遊行黑警又攪事

加人工？食屎啦

今日手足做乜都唔割！
趁對方人少，往死裏打！

推上國際 元旦和平遊行 黑警TG 襲擊市民

推

懞炳強大將軍落嚟灣仔啦

做乜唔忍下手 搞HSBC

我都唔明

咁都唔明呀？頭先先有狗扮手足裝修中銀，比人識穿左跑唔過一條街就搵到防暴唔捉鬼還唔捉鬼 各位手足幫手前都要認真睇下環境